[
  {
    "id": 1,
    "question": "La personne ______ est impliquée dans l'accident est mon voisin.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'qui'
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "La voiture _____ j'ai achetée dernièrement est rouge.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'que'
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "Le médecin pose un plâtre sur la jambe ______ Jean s'est cassée.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'que'
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "J'ai revu la maison ______ j'ai passé mon enfance.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'où'
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "Les personnes ______ vous parlez viennent d'entrer.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'dont'
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "Il a plu le jour ______ nous sommes allés nous promener.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'où'
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "J'ai trouvé l'objet ______ tu as caché sous ton lit.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'que'
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "Ce chanteur ______ j'ai tous les albums est très connu.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'dont'
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "Je te présente l'homme ______ je suis éprise depuis longtemps.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'dont'
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "Les collègues ______ me forment sont très patients.",
    "options": [ 'dont', 'où', 'que', 'qui'],
    "selectedAnswer": '',
    "correctAnswer": 'qui'
  },
]
